[突發] NSW 早晨

今日多雲
最高18 最低9度
出街著多件衫

巴打住Sydney?

yup
今天一樣咁撚凍

關我撚事.jpg

食咗飯未

我Perth jj 之後幾日落雨仲鳩屎

呢個星期天氣晴朗
最岩行下海灘變雪條